落馬洲95歳老翁以運動褲上吊 兒子發現已太遲

一名姓黃(95歲)老翁，今晨(28日)6時許，被兒子發現在落馬洲上竹園村住所的睡房，以運動褲上吊。消防員接報趕至，隨即將老翁解下，經救護員檢驗後證實不治。警員在場調查，現場沒有檢獲遺書，經初步調查後，相信事件無可疑，死因有待驗屍後確定。

防止自殺求助熱線：
香港撒瑪利亞防止自殺會： 2389 2222
生命熱線： 2382 0000
明愛向晴軒： 18288
社會福利署： 2343 2255
撒瑪利亞會熱線(多種語言)： 2896 0000
東華三院芷若園： 18281
醫管局精神健康專線： 2466 7350
利民會： 3512 2626
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open噏」：

2019年
安樂死呢?

嫌命長

民國人

有時走左係唔想麻煩家人

老左百病纏身 香港應該要有安樂死

95歲都命長架啦
人終有一死
與其死於痛苦
不如走於安樂

恭祝反安樂死既撚屌周身病痛但死極都死唔去

要l
個仔間屋真係rip

九十幾歲自己又辛苦
屋企人又辛苦
太長命真係唔好

95算係咁啦
不過香港無安樂死真係好落後

我自己早幾日先同呀媽講完
話我要70-80歲命就夠 唔貪心
我而家18

原來唔一定用繩，可用運動褲代替，真係方便好多，隨手就有。

等多幾年都唔得

我覺得65歲就夠啦，人生都係受苦受難，越遲死越多痛苦。

65先中年

我諗我會攞幾年嚟「享下福」
或者應該叫做「反正都就死不如瘋狂一下」
做啲想做但未做又或唔敢做嘅嘢